美市係咪準備股災

盤左呢個位好耐 高開低收

下次美股股災要等你個孫出世

個孫老死美股都唔會股災啦

個孫下個月出世

係 快d清倉

COVID-29就股災喇 戇鳩鳩

笑左
咁你又太樂觀
我保守啲
我估等我個仔同佢老婆洞房花燭夜啦最少

係呀，仲唔快D訓身沽

盤完又破頂

股災呀 走呀

見到有人開post即係要重注落call了

係咁就好啦，玩緊call

點定義股joy?
3月果次算唔算

股joy

美市唔會股災，同tesla一樣愈升愈高

今晚freefall, 美國進入緊急狀態，將biden等人收監處以叛國罪

走

盤前跌 即係

十一月到依家好多急升50%
8-11月爆升股 係呢幾日都出現三飛烏鴉
大調整應該就到
同埋鬼頭年結，似高位挨埋聖誕
利申 渣緊隻正股，都忍唔住放左先
想調整期入返貨

唔算，月k睇其實只係波幅震盪黎姐

咁真係要等個孫出世先有了

或者肺癌識空氣傳播就可能會有股災嘅

好多都係疫苗股，佢地本身UNDERVALUE升番到應有價值而已
你睇下輝瑞就知，郁都冇郁過
PLTR呢啲係另類嘢

倉已清 mpf轉埋保守 等緊18號前會唔會用行政命令

咁咪一世都唔會股災 你都無仔

當有人開post問係咪股災我就知
有排都未，請all in

Source?

1月20日前都唔敢入市住

咩日子

致富暗盤閪ser唔撚比人沽
係咪股災徵兆？

兩萬九做淡到依加
錯失哂Tesla發達機會
打算sdow 留比個孫仔結婚果日沽
當係小小利士

？

連登仔話股joy
仲唔係入市既時候？

股災完升得返算唔算股災

估唔到呢個po竟然上熱門

3月都唔算 咁當我冇講過

Change my mind

因為你出左post, 所以唔係

喺升災
垃圾post
拉

一個美股一個支爆都係都市傳說

個server無事仲賣到貨姐係未股災

個個月都股災架啦
我入就跌 放左先升

你幾時入幾時放可摸耳講聲

升joy

又燈

每個月都總係要有傻淡